msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Simple Guestbook\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-11-17 15:12+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-11-17 16:11+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese (China)\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Loco-Version: 2.6.6; wp-6.4.1\n"
"X-Domain: simple-guestbook"

#. Description of the plugin
msgid "A guestbook based on page comments"
msgstr "基于页面评论的留言簿"

#: admin/class-simple-guestbook-admin.php:142
msgid "Allow reply for editors?"
msgstr "允许编辑回复？"

#: admin/class-simple-guestbook-admin.php:173
msgid "ascending"
msgstr "升序"

#: admin/class-simple-guestbook-admin.php:106
msgid "Avatar size (0-96)"
msgstr "头像大小（0-96）"

#: admin/class-simple-guestbook-admin.php:390
msgid "Avatar size value should be between 0 and 96."
msgstr "头像大小值应介于 0 和 96 之间。"

#: admin/class-simple-guestbook-admin.php:124
msgid "Custom avatar URL"
msgstr "自定义头像 URL"

#: admin/class-simple-guestbook-admin.php:172
msgid "descending"
msgstr "降序"

#: admin/class-simple-guestbook-admin.php:308
msgid "Deactivated"
msgstr "已停用"

#: admin/class-simple-guestbook-admin.php:313
msgid "Enabled for guestbooks"
msgstr "为留言簿启用"

#: admin/class-simple-guestbook-admin.php:318
msgid "Enabled for the entire site"
msgstr "整个网站已启用"

#: public/class-simple-guestbook-public.php:322
msgid "Entries"
msgstr "参赛作品"

#: admin/class-simple-guestbook-admin.php:97
msgid "Entries per page (1-50)"
msgstr "每页条目（1-50）"

#: admin/class-simple-guestbook-admin.php:253
msgid "Image from your media library"
msgstr "媒体库中的图片"

#: admin/class-simple-guestbook-admin.php:133
msgid "JS comment form validation"
msgstr "JS 评论表单验证"

#: admin/class-simple-guestbook-admin.php:378
msgid "Per page value should be between 1 and 50."
msgstr "每页值应介于 1 和 50 之间。"

#: admin/class-simple-guestbook-admin.php:402
msgid "Please choose a custom avatar from your media library as well."
msgstr "也请从您的媒体库中选择一个自定义头像。"

#: public/class-simple-guestbook-public.php:260
msgid "Show guestbook"
msgstr "显示留言簿"

#: public/class-simple-guestbook-public.php:263
#: public/class-simple-guestbook-public.php:321
msgid "Sign guestbook"
msgstr "签署留言簿"

#. Name of the plugin
#: admin/class-simple-guestbook-admin.php:54
#: admin/class-simple-guestbook-admin.php:55
msgid "Simple Guestbook"
msgstr "简单留言簿"

#: admin/class-simple-guestbook-admin.php:88
msgid "Sort order"
msgstr "排序顺序"

#: admin/class-simple-guestbook-admin.php:366
msgid "Sort order property out of range."
msgstr "排序顺序属性超出范围。"

#: admin/class-simple-guestbook-admin.php:158
msgid "To create a guestbook page just use the shortcode"
msgstr "要创建留言簿页面，只需使用简码"

#: admin/class-simple-guestbook-admin.php:115
msgid "Use custom avatar?"
msgstr "使用自定义头像？"

#: admin/class-simple-guestbook-admin.php:414
msgid "Validation property out of range."
msgstr "验证属性超出范围。"

#: admin/class-simple-guestbook-admin.php:378
#: admin/class-simple-guestbook-admin.php:390
#: admin/class-simple-guestbook-admin.php:414
msgid "You entered:"
msgstr "您输入了"
